有冇人有留意痛苦地獄AGONY?

差唔多一年之前已經聽過隻game
睇過demo都幾期待 聽講2017出
但最近再搵翻隻game嘅時候發現冇哂消息
新聞都係得兩三段關於眾籌（功已成）同DEMO

隻game係咪尾已爛？

Btw
據消息話會係2017第二季面世

冇人理好game?
Btw fb page好似有keep住更新

睇pewdiepie玩好撚型
唔知係淨走佬定有打鬥